一人一句掛住人嘅句子

若思念有聲
我大概打擾過你太多清夢

唔好咁啦，好尷尬

你最近還好嗎？

掛住

唔好咁痴線啦，我真係唔鍾意你，唔好FF有日我會回心轉意啦

俾次機會我
我真係好愛你

我現時自己肯做飯

胡鬧全因依頼

李清照 一剪梅

我好掛住你

我想屌你